[估身高]万刀甲有冇米四？

右邊個on9肥佬頂盡都係米7，万生應該米4都冇 咁撚矮點游水

So funny

右邊個個米高佐敦黎架,咁都唔識

屌 米你老母咩 nate robinson都唔識

唔講仲以為係奧尼爾

你見呀甲仔仲矮過門扶手就知啦

你自己都唔認得？

你唔講 我仲以為係akon

万刀甲身長腳短

好似key落去咁

終於有原圖 樓豬改矮万刀甲有咩居心

原來刀甲隻腳咁短